{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 로빈나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約時の注意事項として未成年者の入室は不可であり、人数追加がある場合にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできないということです。 また、ペットが入室可能なペンション以外は入室を拒否され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は他の利用客のために遵守しなければならず、客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室内では魚や肉類の調理はできず、炭やグリルなどの個人火器の使用はできません。 IPTV/Wi-FiはスカイライフとWi-Fiを利用でき、ネットフリックスの視聴も可能です。 また、屋外テラスでの食事も可能で、常備薬として胃腸薬、頭痛薬、鎮痛剤、軟膏、デイルバンド、虫刺されに塗る薬、殺虫剤などを提供します。 駐車場もあり、渓谷が隣接しているため水泳が可能で、釣りも楽しめるし、浮き輪のレンタルも可能です。 地下水や買い物もでき、登山や遊歩道が周辺にあります。 チョムラクコル、赤木龍沼滝、ムジチェ滝、鳴旨山、スッポン島、南怡島などが近くにある観光地です。 これらの距離は自動車ベースで表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "人数追加ができますか？",
            "answer": "人数追加がある場合にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできないということです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが入室可能なペンション以外は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間は他の利用客のために遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設に対する責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金と料金表の間違いはどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような備品や設備がありますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiは利用でき、ネットフリックスの視聴も可能です。また、屋外テラスでの食事も可能で、常備薬として胃腸薬、頭痛薬、鎮痛剤、軟膏、デイルバンド、虫刺されに塗る薬、殺虫剤などを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "駐車場もあり、渓谷が隣接しているため水泳が可能で、釣りも楽しめるし、浮き輪のレンタルも可能です。また、地下水や買い物もでき、登山や遊歩道が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "チョムラクコル、赤木龍沼滝、ムジチェ滝、鳴旨山、スッポン島、南怡島などが近くにある観光地です。"
        },
        {
            "question": "これらの観光地への距離はどのくらいですか？",
            "answer": "これらの距離は自動車ベースで表記されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 724
    }
}